買電視求推介

大約五十吋，萬零蚊，最好4k,樂視定Sony
x7000d好？

仲買LeTV? 破產喎

push

x7000d得唔得？我見price幾平

push,去緊買

pish

萬幾budget做咩唔買49 x9000e 或三叔ks7300?

有平梗係買平啦，萬幾係budget姐，同埋屋企人用，我又好少留意電視spec,見平身用開sony又ok

sony 好過samsung

thx！我本身部sony都用咗八年，屋企人都滿意

如果對畫質有咁上下要求就上面兩部，而且同你預計budget差唔多
如果你睇完呢兩部覺得同x7000d冇分別/差別唔值咁貴，咁你自己識揀